(跪求各位大狀師爺)今日報佐WSE想即cut

事情是這樣。

小弟心急想英文好。今前兩天就報佐WSE 的IELTS 精讀課程，然後再上網睇下先知道係垃圾中的垃圾，伏到爆。

呢家情況係咩堂都未上，上堂時間表未有，但已經比佐第一期學費同mock費。

聽日即刻上去公司搵agent 傾退錢有無可能?

感謝各位大大

自推，救命，請求幫助!!

各位大師，有無方法退到錢，我自認on9天真，但真係吾想浪費時間同金錢，幫幫手😭😭😭，拜託🙏🙏🙏

認真
交少少學費等你一世咪撚再咁笨柒
抵到爛啦